有無巴/絲扮工中

放工未阿！屌你家尾！

收左工好耐

我都想收工。。。

星期六 番3個鐘咋我

咁撚爽。翻咩

文職
星期六番半日

求介紹

唔請人啦